「緊急」想知道林奠老公同兩個仔既個人發展

作為香港人既大恩人，佢成家人必名留清屎，想知佢地做緊咩工？想當面去感謝佢夫兒

硬飯王：林兆波

打把仔一號：林節思

打把仔二號：林約希

罪係及妻兒嫁屌你老母林鄭

冚家產關係圖

希望佢哋快啲生cancer

push

推

禍及夫兒啦

如果聽朝唔衝但又想搭地鐵既市民 幫幫手著黑衣咩背囊 等狗唔好捉到義士

林兆波唔係沙田呂明才教書咩?

生得咁鬼樣衰

林節思由小米離職後, 唔知做緊乜

佢老公真係...

臭閪

佢禍我地子孫就得？

大仔林節思極度樣衰

打把仔一號塊唇咁似立法會主席嘅

屌負評錯

呢個真
阻住警察做嘢

唔知有無呂才既學生當面請佢飲水呢

聽講去左大米輪

生父，白頭佬係後夫

😱

買支水請陪sir 飲好合邏輯呀，尊師重道

一定會！

頭先聽到新聞我都想關心下佢兩個細路

林約希係咪同隔離屋嗰個生㗎 唔同樣嘅都

你咁講就唔岩
唔通林約希唔樣衰咩

揾人起佢冚家底啦。

成日話禍不及家人，個條仆街八婆禍害我哋下一代

大仔德國唔知邊間大學master
細仔哈佛phd

知唔知道佢老豆老母死左未？死左既話葬係邊？

嘩屌你老味好似中左幅射咁撚樣既

鄭呀毛。。。。。。。。

佢兩老個墳俾人起左

相由心生

推到佢地仆街啦

有冇德國巴打揾下林鄭個仔？

個樣生得咁撚柒
我係淋病就跳樓死左佢啦
個大仔仲要成個Terry咁款
智商有冇50

屌你咩,咩terry咁款呀
terry咁好樣

咁跟住可以點做

林鄭老母都叫林鄭

好擔心

牙毛

希望2個仔死喺林病面前

死全家果日係香港既大日子

我真心覺得好好笑 多謝淋病 老豆

我佢地應該會返英國避一排

Terry身型好靚㗎